義士被賣方法曝光!!!

醫院朋友想提大家，狗點解可以拉到義士!

幫朋友po:

我係港島一間龍頭醫院做醫護，呢幾日返工，處理左幾位義士入院，令我好想提醒下各位義士。
元朗發生既野，應該有好多義士受傷，我鼓勵受傷的人，最好都係要求醫。求醫的時候，以下的tips請各位義士記住啊!

A&E入院時：
1. 唔好比個登記處的文職大到你。冇身份證，唔緊要，職員會比個number 你，例如AE xxxxxxx，可以照見急症室醫生同入院

2. 同分流站的護士，你可以要求確保私隱的情況之下，先講野，因為醫院有警崗，同埋你唔知有冇便衣偷聽到。唔係想令大家唔信醫護，而係班警犬太狡猾。最重要係，你只需講你的傷勢，其他時、地、人，全部不需要講。如果佢問，你可以唔答，話唔清楚之類，因為你講既野，係會入medical record。總之唔好比機會將來班警犬利用黎入你，或者chok你。下面會解釋原因。

3. 見醫生的時候，醫生係想醫好你的傷勢，所以，相同原則，你只需講你的傷勢，例如棍傷就棍傷。比邊個的棍打傷，係邊度打傷你之類，其他不必要的資料，醫生係唔需要知道的。之前都有醫生講過，病人所講的事，我們全部相信，所以你話係同fd玩曲棍球整親，咁我們就寫曲棍球整親；你話跌親，就係跌親。各位聰明的義士，自己諗清楚係點整親啦。如果佢懷疑咩都好，千奇唔好食誠實豆沙包。

回應第2點，呢度順便解釋點解警犬有機會利用醫院拉人：
所有病人講的野，基本上都要入medical record，先唔計警犬有冇方法爆入系統睇你資料，如果你係見醫生的時候，講左你去左元朗，比警犬打你之類的資料，就會係medical record度紀錄左。

警犬係可以先拉人，後搜證。如果你不幸比警犬拉左，佢一申請到法庭手令黎醫院拎晒你的medical record黎睇，咁你當日同醫生講的野，就會比警犬知道。
所以，千奇唔好食誠實豆沙包。
千奇唔好食誠實豆沙包。
千奇唔好食誠實豆沙包。
（很重要，要講3次）

4. 有d好心的醫生同事，會轉介其他服務比你，提醒你，不必要的服務，諗清楚係咪真係需要。因為一接受左轉介，等於多幾個部門知道你的資料，同埋愈多人問你野，你個故事就愈容易出破綻。
一般醫生係做轉介前，會問你係咪比consent(同意)，你絕對可以話唔consent，唔同意。

如果醫生貴人事忙，唔記得左問你係咪同意喎，到果位allied health黎到的時候，你可以直接講返：我唔需要呢個服務/我唔consent，唔洗覺得唔好意思，要保障自己啊
有d同事會問你點解唔要service, 你照答返唔需要/唔想，就得架啦。

由於我們有既定程序，有d問題，象徵式都要問的。我係醫院夢遊見到果位義士呢，一開始佢講左個故事冇提過反送中受傷的，我心裏面覺得佢都醒目啊，點知，後來唔知係咪因為覺得拒絕我們，會唔好意思，問左幾條問題，佢就誠實豆沙包啦。以下純粹舉例：問義士點樣受傷，佢話受傷當日，係同某個反送中組織的人一齊，仲講左幾個fd的名。（咁樣會牽連埋其他去過反送中的兄弟架）

我們同事呢，就想幫你既，但係義士你咁爆響口，我點保護你啊？你咁答條問題，我們有機會寫低，我驚將來比班警犬拎到你的medical record，就有合理懷疑你去過反送中。
更重要係，如果警犬捉左你，拎住你係醫院講出黎的fd的名字， 佢就可以先捉埋你班fd，再搜證。

利申：
之前唔知幾多個medical staff見過義士，亦唔知其他staff有冇落過record，所以，各位義士，記得只講傷勢好啦!!

最重要係，你只需講你的傷勢，其他時、地、人，全部不需要講。如果佢問，你可以唔答，話唔清楚之類，因為你講既野，係會入medical record。

重要po
推

推

你只需講你的傷勢，例如棍傷就棍傷。比邊個的棍打傷，係邊度打傷你之類，其他不必要的資料，醫生係唔需要知道的。

push

Push

以下純粹舉例：問義士點樣受傷，佢話受傷當日，係同某個反送中組織的人一齊，仲講左幾個fd的名。（咁樣會牽連埋其他去過反送中的兄弟架）

可以機密flag 咁就冇人查到你嘅資料 係Facebook 見到 未fc

光復香港 時代革命

其他巴打一早提過
冇人想知你做乜整親
你乜都同人講
人地覺得煩架

醫護人士唔想知呀!

唔係個個都係狗

就係有良心先想提大家!

推推

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不必要的服務，諗清楚係咪真係需要。

push!!!

撞

已經係戰爭狀態

要隨時保持警戒

義士不如一早就話頭痛、攰，
不想也不能回答問題，
盡量減少答問題。

唔係想分化大家對醫護的信任

係狗隻太狡猾

: 一句講晒 我撞親個頭
: 先生, 槍傷黎喎
: 我撞咗落粒子彈度得唔撚得呀
:

Push, 大家一定要知

推 要畀多啲人知

唔好講子彈呀!

推呀

答唔知

醫生識睇!

推 冇人想知你點整親啊

在屋企樓下個公園仔行行下，突然痛
跟住就變成咁，
晤知發生咩事
咩都晤知

中槍傷可以用咩字眼代替？

我覺得MEDICAL STAFF 咁多野做 有時聽錯野寫錯野都唔出奇

推比多d人知

唔好怕去醫院呀大家

有傷就要醫

推，大家小心！

重要post 多謝樓主

好重要！ 推

公園仔都唔洗講

就咁話唔舒服!

唔識講

冇野講

唔答中槍

答硬物/唔清楚

普通人可唔可可以長駐急症室陪義士？

我無野講

呢d post 要頂置

推 重要po

我都唔知點解會咁架
下槍傷黎？醫生你唔好講笑la香港咁和平點會中槍喎鏡頭收埋係邊？
下！真係槍傷咩？點算ar醫生我會唔會死架我層樓未供完架？醫生arrrrrrrrrrrr

推
醫院要去
野唔洗講

幫推

上次咪講左差佬有渠道睇到
差在未講埋可以改埋

可以係waiting area陪

但見醫生時佢會問隔離係邊個

義士記得答 我consent佢係度 唔答邊個

然後陪診唔好比任何個人資料!

2個都唔好爆響口!

爆響口死全家

pish

少說話best

試過有狗chok!

推 光復香港時代革命

大家唔好咁誠實啦

重要 推啊

真係好重要 推

唔係彈傷既話其實話家暴就得
可以唔落家人charge只要你話唔追究

朋友提大家

急症室有便衣狗

扮陪診/扮傾計/扮關心

chok醫護人員/偷聽

儘量少說話!

I M P O R T A N T

想揾一group出唔到去前線嘅人一齊去各醫院陪義士

光復香港時代革命

唔好話家暴!

因為一有家暴case就會轉介!

亦有狗跟進!

只要答唔知點傷就可以

邊個整親你/點樣整親你/喺邊度整親你/幾時整親你 !唔想知!

機密flag有法庭搜查零就睇到，所以最好都係唔好講無謂野啦好似傷風咁講症狀就得㗎啦

但之前唔係話警狗有個系統可以睇到資料咩
咁我地唔講野最多只係少一分危險 但都唔係safe？

有狗試過扮!

唔好呀

唔識嘅人都係唔好畀佢一齊!

重要，推！

你可以答唔記得
我試過
話錯手唔係故意
最重要係要講唔追究

重要推po

一言驚醒發夢人

推

借借位
集思廣益，集中對728有用既意見，
入黎推你覺得有用既post亦可

[鋪鋪俾狗圍] 入黎放低你既戰術意見

個件好明顯藍絲啦, 成個急症室咁多人係要問個黑警, d仆街無職業道德披露病人私隱

其實點樣都唔安全

但係佢拎法庭手令就會見到你medical record

朋友想提大家

medical record可以用黎盤你

少講嘢! 醫護人員唔想知!

推 快睇

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

推！

推丫

.

再次推

pushh

推！！！

電影大把知識

要講清楚:

我唔同意報警

我唔追究

我唔consent揾警察

傷人case/未滿18歲 會有狗跟進

自行救醫係同醫護講
唔係報警呀我意思

極重要
推

你講嘅所有嘢都會入medical record!

唔好講大話，只會講多錯多

少講為妙!

我明你講咩 係 你岩

Up

push!

只需講你的傷勢，其他時、地、人，全部不需要講。如果佢問，你可以唔答，話唔清楚之類，因為你講既野，係會入medical record。

棍傷淨係講棍傷就得，同南亞仔玩完棒球又得，打完曲棍球又得

千奇唔好食誠實豆沙包。
千奇唔好食誠實豆沙包。
千奇唔好食誠實豆沙包。

保護自己

最煩就係誠實撚
其實誠實係最蝕底最乞人憎
大家要學識圓滑

朋友再三提醒

家暴唔係一個好藉口

未滿18歲/ 滿咗18歲但都仲係學生/話比男女朋友/或者配偶打

一律會有狗跟

只需要答傷勢

其他嘢千祈唔好答

邊個整傷/點樣整傷/幾時整傷/ 完全唔想知!

Push!!!!

唐明個女朋友成日都係咁講

催淚煙話不明氣體就得

千奇唔好食誠實豆沙包。
千奇唔好食誠實豆沙包。
千奇唔好食誠實豆沙包。
（重要的事要講3次）

推，重要

同意啊
醫生唔會想知你點整親同多餘野
同你有權要求保密
淨係講咩傷 好似比野壓傷/唔小心切親/仆親

OMG

Pish

岩岩餐廳食野 聽到燒味佬嵯講叫警察開槍射低全部人

重要嘢 推

【野餐須知】入嚟認住班狗嘅槍械同子彈辨識！！！

前線認好啲槍，同所有人認好啲旗！！

只需講傷勢，其他咩都話唔知唔記得
唔好比人用同情心利用到你做左誠實撚

光復香港
時代革命

推哩個

重點推

好重要

完全唔洗!

push!
犬方依家想點就點，完全唔使跟法例守則

好重要，推推推

推!

置頂呀

佢地好撚狡猾

大家唔好食誠實豆沙包

長期置頂

淨係講傷勢
其他咩都話唔知唔記得唔清楚！

醫護真係唔想知你咁多野㗎

收到。識做

useful. must push la

收到

推！！ 小心呀！！！ 一個都不能少！！

推推推
大家要小心

Push 唔好賣自己朋友

寫tear gas咪得，根本特撚登

仲有！ 得閒練習講大話唔眨眼！ 唔好乜都講！！
唔使驚！！

有義士開朋友名

仲有唔好開朋友名!

白色恐怖

根本醫護人員都應該好似拍警匪片咁
提醒病人「你有沈默嘅權利，但係你講嘅嘢我可能記落medical record，響法庭手令索取下成為呈堂證供」

屌
依家香港睇醫生都好似畀人拉咁

推
真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

槍傷咁點講？

唔答最好

醫生會識睇

你真係好想答就話硬物

7.28!!!!!!!!

義士們去到醫院試下講比帶有刺激性既高速粒狀硬物擊中，但唔知咩黎，有無得輸？

醫生問你又刺激性又高速又粒狀究竟係乜

因為你答案會落medical record

就咁答硬物 因為醫生一定會識睇

你勁蠢話唔知點解會咁樣過唔過得去？
你話我冇野講又好唔好？

推！！！
大家要小心啲

推
各位義士要醒目啦！

pish啊 冇人信得過

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

過得去

真係諗唔到點答就唔答

我冇嘢講 其實都可能比狗偷聽到

醫護人員信得過

但醫護人員唔想知

咪答返佢唔知，話明高速緊係睇唔清楚，有可能係喺馬路邊比一架載有化學廢料既貨車跌落黎既野擊中架麻

推推推

咁不如一開始答唔知

正確答案!

完全答唔知既話醫生唔知咩傷口難幫到你，你答比帶有刺激性既高速粒狀硬物擊中起碼醫生心裡面都知係咩傷可以點醫

咁中彈嘅應該點講

唔答就係最佳方法

如果你真係好想答就硬物

醫護人員唔想畀警察知你係中槍傷

重要po 推推

由9/6講到依家 大家記住啦
又話連登主流仲有咁多人唔知

擦邊波大家打一次就好

唔好成份record都係擦邊波

有用資訊必須定期提醒

無數前線用血實踐的教訓

Pushhh

重要 義士一個不能少

Thanks for telling us

無知一問 如果無帶身份證 係咪都要講自己個名同身份證號碼

推，好撚重要

光復香港

朋友名都入record?

推
睇醫生要睇得小心

唔洗

冇就冇

佢會畀個求診嘅number你

重要資訊 推

受傷過程唔駛交待咁詳細，只要講撞親，被棍扑親之類就好啦

有義士真係好誠實答邊個送佢入院

我今日同邊個A B C一齊出去

實用文。推呀

推，唔好咁傻豬豬

重要post push
出面熱門個泡菜狗post 條友係到自言自語 自推

你班傻仔醒小小

朋友提大家

今晚大家小心

PUSH

射波攞醫生假紙比人拘捕?

重要推

老鼠唔食豆沙包

Pish pish pish
希望如果義士唔小心爆左出嚟 d醫護可以扮聽唔到

推！！

好多時候病房都有其他人

可能有醫護人員會扮聽唔到

但亦都可能有其他人聽到會督你灰

所以最安全方法都係義士唔好講咁多嘢

我冇野講
我要搵律師

up

呢個真系好撚狗 狗成狗黑警親屬果d

我冇野講

有用post

全港同心協力

推！重要！

我係急症室醫生
，教你發夢受傷點樣睇醫生。
記住你同文員登記，如果唔俾身分證而俾佢留難，就話：「我唔記得身分證號碼，而家無帶係身，我要睇醫生，麻煩你開unknown id，我家人會拎證比我後補。」

正常你一世人點都睇過公立，電腦入面你身分證嘅紀錄除咗有病歷，仲會有個人資料包括地址同埋緊急聯絡人資料，所以如果俾黑心嘅人見到而供你出去係好麻煩（當然我相信絕大部份醫護係唔會，我講緊其他有可能喺現場做嘢嘅人）。

睇醫生除左要獲得治療，仲係有驗傷嘅作用。正常情況非發夢如你比人打而又報咗警，警察會即場請醫生填一張驗傷報告，報告上面係要有病人同意同簽名醫生先會填。一般醫生未必會對簽名係唔係真確，但係可以主動醫生表明你願意/唔願意比資料。

睇完醫生，無論有無報警，你係有權自己申請醫療報告，尤其係如果你係純粹路過，有好強烈不在場證據，返屋企途中無啦啦俾人摳，又或者好似7警咁有明顯使用不必要武力行私刑，呢份報告就成為反告警方嘅證供。咁如果你係單純睇醫生，咁睇完就走得。

如果你有反告嘅意圖，而你係用unknown id，一般來講好難證明份報告係你嘅。你可以選擇：睇完晒醫生，離開之前返去急症室，係周圍無警察時向登記文員出示身分證同埋你張籌update你病歷上資料，咁就可以避免現場比人圍同拉。

如果都係好怕比人篤魁，而又有反告嘅打算，可以唔咁做，照搵律師幫手拎報告，但當日一定要自己影低傷勢，要有樣，等告起上嚟多啲證據。記住，急症室現場醫生唔一定可以睇到晒所有傷勢，尤其係皮外傷，多數注意力去左處理左比較危險嘅傷勢，如果佢有漏，你可以禮貌地提佢，穩陣起見點都自己影埋相，返到屋企先影，醫院附例唔比影相架。

推 只需要講傷勢

Pushhhhhh

推上熱門

重要post
推

推！
有冇人整懶人包，太長！
一定要文宣

要提防警嫂，有好多差佬老婆係護士。不過醫護尚保得住專業。

勇武完記得清醒返
對住醫護人員就答故仔
對於狗就無野好講

好似入左院先扯到紅旗仔?
但ha醫院一定有得申請扯紅旗仔。即係keep你所有入院資料保密。無人會知你入左邊度住咩病房

利申ha護士

仲有
其實你去aed登記
話無帶hkid
佢會開個假id for 呢次睇症。通常ux定u乜字頭
但登記處會問你hkid幾多
佢會remark link返你真id for日後combine返牌板
答佢唔記得其實佢吹你唔脹
然後講你個名（如無link hkid）你話你叫陳大文佢都要幫你落陳大文做名（當然講個正常少少既名）
仲有電話地址自己執生啦下
無hkid基本上會收你全費（以前800?）
但香港地你無錢都有得睇醫生。佢最多責住數先

推
護士姐姐

香港人走數有咩所謂 反正會交稅 條數又咪會係返度

呢個堅推
總之
無帶hkid
唔認得hkid
你照開ux number做id
名。地址。電話。家屬contact
全部係你報乜佢就填乜。佢只可信不能問
錢都可以身通無錢叫佢後數（ux number應該會收全數。以前要800。咪撚蝕俾HA/政府。錢多只係班高層分。唔撚會加人工同買儀器）
見醫生講邊忽受傷就得。唔知係邊度同點解受傷。訓醒突然發現某個位受傷咪來睇囉
堅持無警要報。任何差佬野(polo唔知幾多號)的紙唔好簽
簽名無人知你用開咩款。劃個圈都可以係個簽名

sor呀巴打
我係阿sir黎

見到有救護車又係時候要叫大家小心啲

槍傷?！ 咪撚玩啦
好人好者香港地點會中槍
我行路仆街撞到硬物之嘛

照J

重要!!!!

更正返
AE number任何人都有
但你無show hkid。你hkid一欄會用ux定ua+一組數做你臨時hkid
但佢會問你hkid for 日後combine牌板用
咁你傷左好辛苦唔記得個水補因咁多hkid又有乜出奇
講真我連自己名呀地址呀電話呀家人資料呀都成日唔記得架
果下記得乜咪講乜囉。反正佢聽左就要跟住入架啦。唔係唔信病人丫?

見醫生果啲真係要小心
總之一定係唔知點解。唔知邊度。唔知幾時。事後突然發現先來睇aed

佢問detail的話
一係佢有心診症。一係深藍底有心導你講關遊行事（醫生都有藍底醫生/護士。咪撚盡信）。所以盡量避答不必要的資料

利申發夢好想做急症室護士但做唔成的地球人一個

推呀！

傻豬
你估自己整親手腳實知點整親架咩
我乜都知就唔撚駛黎醫院啦
同埋講真
我當你俾人用汽槍射傷
你中彈後實係蓋住中彈位然後痛到大叫屌你老母架啦
回過神黎撚知邊個人係邊度用乜野整傷你咩
你估打機有神視點有得較slow motion睇清楚咩
你只會知某一個位突然好痛同流左血
根本好合logic

推 拒絕提供資料/拒絕服務唔洗驚唔好意思咖真係唔係個個醫護人員係好人黎...各位義士保護自己最重要！

..

其實你唔講你遊過行
aed唔會mark你落mass incident case度
你只係一個普通睇aed的人
咁啲狗用aeis都唔會搵到你

再加上身上無hkid的人
佢係會開一個假hkid(ux或ua加一串數字)
咁佢跟住會問你hkid係乜。for日後combine 牌板用
你大可以話我唔記得喎
由於無你任何資料（你當自己係外國人路過香港啦）。佢會逐樣問
你講你叫乜名住邊幾歲有無家人contact
你講乜佢就要入乜
啲文員仔如果keep住問問問好撚串的話
你就問佢拎名同職員編號。話要去PRO投訴佢。問埋佢PRO幾點開門同電話係乜（patient relation office長寫唔記得係乜係咁上下）
咁多數佢會收皮
唔收皮就叫佢叫當更nurse ic出黎話要兜口兜面投訴就ok

見醫生你話你訓中午覺起身發現某個位好痛仲流血。所以來睇aed。其實無乜問題
俾乜人用乜野整傷。一律唔知
我乜撚都知就唔駛黎醫院啦。係咪先
你話槍傷?下係咩。唔知喎。我受傷果下我自己都無見到發生乜事。你意思係我訓訓下晏覺俾人射?無可能囉阿醫生

醫生護士果啲真係要小心
佢問得太detail的話
一係佢有心診症。一係深藍底有心導你講關遊行事。跟住mark你case。狗就會搵到你（醫護好多深藍底。越高層年紀大越易藍。咪撚盡信。我成日返工食早餐聽到隔離台啲apn講謝農仗打得好。班撚樣收錢遊行乜乜乜）。所以盡量避答不必要的資料。無謂搏
講真你因乜受傷。佢都係要開果堆treatment架啦。屌你唔通槍傷有特效藥快啲好?中teargas有神聖眼藥水一滴就好?

任何情況都話唔駛報警
佢尻報左你都唔好簽polo 42或任何差佬野
醫管局還醫管局。差佬還差佬
你唔簽都有得睇醫生

簽名只係一個符號
劃個圓圈就得架啦
呢啲生活常識大家都知架啦

利申曾發夢做過急症室護士的人
仲有我唔係教大家報假料呀
不過真定假。邊個知。就好似啲差佬/白衫佬咁。你鬼知佢實質咩身份咩

重要
幫手推po

利申 HA 垃圾3A文員 (Temp)

推！大家萬事小心！

去野餐比狗咬

千祈唔好誠實豆沙包上身

pushhhhhhhhhhhhhhhhh

大家要知

重要 推

推 有用post要推

入院唔好講傷勢以外嘅嘢

Push

全面支持730港鐵大罷工

好多人要去醫院

求下大家唔好亂講嘢

保護自己 保護埋人地

有用post要推
不幸入院嘅手足要小心

唔好惡魔化Allied health 係多餘的
有啲Allied health 服務都係必要的
X-ray/Splint/foot orthosis etc
你咁打法搞到啲人逢Allied health 就reject 唔一定對自己最好
無論咩profession
記著樓主講
病人講點整親都係documentation only
醫護係唔會審你

pushhh

piss

好重要
推

如果撞啱藍絲醫護點好

推到全世界睇到

推呢個

講少錯少

未睇醫生嘅

可以揾杏林

記得換咗平民裝先去睇醫生

好重要！

只需要講傷勢
只需要講傷勢
只需要講傷勢
諗清楚真係需要先接受轉介
諗清楚真係需要先接受轉介
諗清楚真係需要先接受轉介

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

Gogogo

[真的反了] Big 4員工都忍唔住！！

8月5號三罷需要你！

Thanks and push!!

入院要 少說話

5/8 罷工

加多句，各位義士係AED 登記唔俾身分證明係冇問題，不過最好幫自己作個名，方便醫護工作，謝謝

pish
我地連罷工、老豆接仔放工都未試香港人 唔好放棄!

醫生有好多病人要睇架
各位唔洗同醫生講賤餘野

其實我早排入院連針，話自己發脾氣打爆咗自己個頭，佢都係照寫。

我建議大家發多啲脾氣。宜家社會風氣係令人好大壓力嘅。

推爆

上邊有幾個長回覆講得好啱，有深藍醫生護士，記得要識保護自己
1. 去Aed 唔使hkid, 醫院會整個假id, 唔好俾登記處兇到，話唔記得帶/ 唔記得就ok
2. 係邊度整傷係唔使講，eg 棍傷就棍傷，俾乜棍打到、係邊度俾人打到係唔使答，講左會record, 若果醫護不斷問你係邊度整就小心，呢樣對medical management無影響無必要問，緊記唔使答

小心深藍醫護，不斷追問幾時邊度整親要小心，話唔記得

利申：ha 醫生

醫生唔想知

唔好煩佢哋

8月5號齊罷工

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

Push push push

我冇嘢講

推

只需講你的傷勢，其他時、地、人，全部不需要講。如果佢問，你可以唔答，話唔清楚之類，因為你講既野，係會入medical record。

香港人加油！！

如果比狗直接無理傷害到
話跌親會唔會反而無左追究權

香港人真係痴線！

又係呢d 教人碌賓周可以用黎屙尿同射精既教學, 講真如果受傷果個真係咁單純就咪學人勇武

香港人加油！
堅持我地既信念
只做岩既事
Do the right things

P

香港人加油！
堅持我地既信念！
Do the right things!

推推推！推爆佢！8月5罷工！光復香港，時代革命！

重要須知

總之：出外／返工途中，「唔知係咪」暈咗，醒返發現一身傷，就去睇醫生，「唔知係咪」暈過，乜都想唔起，斷了片...... (可能比人打劫掛？？)

好重要！推！

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！